你地既另一半係點識？

我先：中學同學

妓女嫖客

我阿媽陀住我個陣就識
我的左手

唔識

一樣

呢度

上網

而家應該全部都係上網

到底點樣上網識
交友app?

都係連登tg、交友app
我無玩都唔清楚
但感情台好多cases都係講網上識人

機場boarding佢排我後面講野大大聲 之後落機出左閘又撞返佢

微信附近的人 之後就上房

係唔係人大左之後既另一半都係一開始就鎖定左
我中學果陣係大家無feel 一齊玩 玩玩下熟落左
慢慢有左感覺 就一齊左 可惜最後都散左
出左社會之後係唔係已經一開始就鎖定左個對像
就直接開始溝咁
Sorry for 1999

咁岩
我都係,我會好好咁錫佢同愛佢

我明
大個左之後
多數都係覺得呢個人條件適合自己 所以先鍾意
好似已經唔會再日久生情咁

Exactly fk

hd同學

telegram
利申唔係連登tg post

細個隨緣
大個無得隨緣，要鬥快搶到啱條件嘅人

斷了的弦
比你追得翻，段感情都唔會再係以前咁純粹

我就完全忘記咗個ex